viutvsix 有無得係手機睇？

我只見ViuTV 有app,但viutvsix 就無

得on demand, 冇直播